[MCU] 復仇者聯盟3 : 無限之戰 Avengers : Infinity War 劇透討論區 (5)

繼續推

Q&A

- 片尾個logo係captain marvel
- 臨尾死人係random

好想似如果odin,ego,hela會唔會夠thanos單挑

知*

其實有種到喉唔到肺既感覺
不過真係一開波就高潮到完場

IM套甲真係睇到我流口水 型到

thanos一向好撚錫Gamora

雷神隻眼

點解今集係啡色 gotg2係綠色

因為根本唔係囉

點解D外星人一開波就識講英文

我驚係自己記錯先唔咁講啫
講得太盡到時柒咗就唔好啦

有個位我幾欣賞，彈指之間殺一半生命原來唔係比喻嚟

咁快推五頁 點追
雷神到wakanda個下

睇上個post 巴打貼A4劇照
估計下集應該搶返時間石返去過去
搶返晒咁多粒石
第一粒就係返去紐約大戰搶粒space先
咁滅霸唔可以周圍閃
再用呢段時間搶返其他石

認真問：groot死咗咁雷神個斧頭會唔會冇咗個柄

我睇嗰場啲人拍手

啱啱睇完

成日冇上過黎，怕咗D標題劇透撚

個故事發展到咁應該係一路都係照住奇異博士嘅計劃去緊啦

下集應該可以睇佢點兜返個故

lm

會唔會avg4反勝係利用第7粒寶石，cap marvel套戲就可能講依粒

點頂到下集

下集有冇鷹眼

如果冇 會收刀片

岩岩睇完
好撚癲
好耐未睇過一套電影係奸角大勝

quicksilver下集有冇機會出翻黎

羅素兄弟睇完餓狼先寫劇本

有第七粒？

究竟captain marvel出番黎係點 根本無補於事

其實我都唔肯定
所以當我無講

勉強都可以咁講嘅 但畢竟呢幾係上集

岩岩睇完
依家扯撚晒旗

Red Skull都出得番 QS都有大機會

其實最後Wong死撚左去邊

依個似喎，去平衡宇宙拎啲石
紐約大戰仲要有兩粒石咁多

Red skull出嚟果下真係估唔到

完全同意，真心想知佢會幫到咩手，可能好重要呢？

咁佢又無寫死red skull既

依照無限之戰漫畫的劇情走向，薩諾斯取得宇宙魔方後，差點要統治整個宇宙，他將自己變成了神，被打敗又孤軍死戰的鋼鐵人、美國隊長在最危險的時候，驚奇隊長出現了，她與剩下的復仇者聯盟成員與Thanos再度大戰，還是打輸了，但是驚奇隊長設法說服了Thanos...

我估電影唔會太跟漫畫

成套節奏超快
睇得出復仇者係無時間去面對一切危機
手忙腳亂

唔緊要啦
已經令我印象好深刻
雖然唔知點收科
但都驚喜

利申：事前沒睇任何宣傳，分析，劇透

QS係死，Red skull係被傳送

口盾......

Eason果粒，whatever

timestone 復活
不過鐘意xmen個quiksilver 多啲

係，粒石Stan Lee痾緊出黎

之前係咪好似有傳過AVG4復活晒咁多代奸角 定係假消息

Netflix Defender : 冇人死因為no one cares

有呀，賢者之石呀，係Bucky用黎做人體鍊成

保護聖所

THANOSE

淆底就真

守護基地

其實下集會唔會係講緊消失左啲人去左第個時空？
跟住下集個故事係個邊開始 間接完左舊個班復仇者既故事？
舊個班又唔洗死(因為有啲角色完左約？)新個班又可以繼續個故事
睇完個人真係會有啲唔開心
因為個故事跟住薩諾斯黎行
真係pay everything 既feel

就咁睇mcu thanos既動機 其實係好人黎
Avengers成日話要守護地球
結果都係守護埋d廢柴/avengers haters
而不論好壞貧富隨機全部殺一半
從結果黎睇一定係好
只不過呢個世界無人會想做醜人
Thanos 就心諗我黎做一了百了

點解bucky 隻機械手消失埋但係支槍仲係到

WONG 無死係有原因

好大機會 A4 既劇情係咁:-

ＤＳ送粒TIME STONE 比THANOS之前, 返左去守塔度,
用TIME STONE既SPELL, 整左幾隻可以短暫回到過去既手錶出來
之後比WONG發現左DS既提示,

WONG通知左Avengers, Avengers佢地決定帶住手錶返去搶space sem

Honest trailer今次頭痕啦

黎緊VEMON會上，唔知會唔會關事呢？

其實上集dr 時間無限loop已經勁似火影伊邪那美

正位
雷神講身世笑變喊
雷神整完新鎚用彩虹橋趕來救場
黑豹隊長兩個小明跑得最快衝去打敵人
女將軍閪面望住bruce操控hulk buster
女將軍見到女巫咁撚勁，反問點解唔早啲落來
蜘蛛俠用異俠戰術打贏烏木喉

好多人憎星爵，反而我覺得佢好慘。老母自細死咗，然後發覺生父係奸人，到情如父子嘅勇度為自己而死。佢喺gotg1為gamora死都肯，由情場浪子，到搵到一生最愛。果下知道thanos殺咗gamora ，已經冇可能保持理智。

我以為滅霸用時間寶石ReGame
之後復仇者聯盟再打過
原來唔係
FF多左

Captain marvel 簡介

按照漫威漫畫，驚奇隊長原本只是一個美國空軍女飛行員，在一次事故中，身體被注入了外星人的DNA，得到了超強大的力氣、身體能量（兩者結合類似DC的《神力女超人》），除此之外，她還擁有超強的飛行戰鬥神力，身體超光速飛行( 漫畫裡她是跟鋼鐵人一起飛喔！)，還能從宇宙白洞吸取超大能量，產生類似Ｘ戰警暴風女的雷擊能力，但是發揮又比暴風女穩定

唔知Defenders邊個死呢
國務卿有冇死，Pepper同Wang有冇死
轉櫈肥仔同Aunt May有冇死

手錶...

Space gem邊洗搶呀 A1打完咪比thor拎走左囉

集齊咗六粒寶石開出黎嘅能量
都頂唔到雷神飛出黎嘅戰斧
咁即係雷神加戰斧>六粒寶石？

我覺得同Antman2 有關

secret wars

ds 突然轉風向死保im
avg4 劇照又得im 唔同左造型係老左
咁姐係無論如何im 都會係好重要既位
問題黎
係avg 1 入面im 最突出應該係送支核彈返去?
定只係因為ds 靜係見到im 見唔當時在場既其他人
titan 上面得im 係元祖avg
所以佢先要救im 因為佢係唯一一個係個時打左avg 場杖既人

頭先見到有leak 話下集標題可能係disassemble
avg1 主旨就係第一次assemble
加埋im個時係推支核彈
姐係ds要im 回到過去破壞呢次assemble
令後面既事唔會出現?

利申鳩up

簡介好正
諗返起幻視

Agger 大家都係為左大家目標已戰
Thanos推個女落樓 同埋比人除手套果時都sad sad 地

岩岩睇完，好撚正
成套戲不斷出現
奸角出場>avg反撲>奸角再一野打沉avg
一方面帶出絕望感，另一方面可以慢慢令觀眾feel到thanos點樣強大

全部演員都無 真-劇本 先正
佢地完整故事自己都唔知

但有人影相影到A4既劇照係去返第1集, 唔係依個原因既話, 好難解得通

Drax笑鳩star lord跳舞救世

有冇人同我一樣以為粒石喺 thanos 比養女把刀入面

跳舞救世係有d on9

星爵真係好可憐 失去左勇渡之後 已經好後悔
Father and son 呢首歌依家都有聽

我覺得個忍唔到係正常

原來係咁 即係可能入戲院先知自己拍緊乜

消化唔切
一波未平 一波又起

睇黎劇本已經寫好

佢勁鍾意偷人地d手手腳腳

Take it back

佢失去太多了

呢下跟足漫畫

如果排今集英雄戰鬥力
雷神 ds ironman應該最強三個

拍完好耐
但A4要等一年

要入MCU, 先死一半人

自我寶石

我無睇漫畫唔知
不過睇完由戲院出黎個下
真係淨係識點支煙食 乜都諗唔到

因為銀包得返百五蚊 攞哂黎睇戲 真係pay everything 我好明佢感受

antman化身亞原子救世

SW都冇你重睇啦

一陣個名係Avg4: day of future past

所以我估佢可能帶第7粒寶石黎幫手
而唔係自己強

tom直點話拍同dr自我介紹 其實佢係自己一個演
ben都話佢有睇劇本 但係咪真導演先知

真正嘅宇宙能量方塊
可能比Mrs Marvel 搵到

雖然ds 送石救im 好似好多野可以諗落去
但可能只係因為 佢一早見到大家會成灰 但im 無變到 所以先救佢

鬼叫佢口疏爆劇情

松鼠女會唔會出？

本身都有啦，唔洗痾緊

弱弱一問
冇睇過晒MCU系列嘅戲（間唔中睇一套）會唔會好難follow

red skull果到勁奇怪 首先無啦啦話粒石係個伏米亞 之前咁多套都好似都無暗示過 無啦啦彈個新地方出黎
仲有佢同thanos 都話自己係受左詛咒 邊個比個詛咒佢地

要睇哂佢！

不過呢百五蚊好撚抵俾
好撚正 點解片尾得一個彩蛋咁吊人癮 你老尾

會

死亡女神？鳩估

好似有話過同tomy係cilvil war 用既立體投影有關

點解彩蛋出現就一定係出黎救世界？
唔比係新英雄新人物第一次係電影到出現？

留意下DS救Tony就知咩事啦
再加埋今次個Poster

完個吓大部人都呆哂
然後大家都心急等片尾

起碼gotg兩集都一定要睇曬

one stone to rule them all

有沒所有marval電影既時間線
放假想一次過煲晒佢

超立方啲片就算尻數啦
段段都講到眾人皆醉我獨醒咁

啱啱睇完
兩粒石已經襟住嚟打
反而所有石齊晒唔打多鑊勁就完咗有啲唔夠喉

彈完手指手套好似損毀左
閃得太快睇唔清

跟上映日期睇就得
唔洗特登跟時間線
因為官方自己都未搞好

有裂痕

最尾個預告其實係代表咩？
見到個大佬隻手開始壞，係唔係有咀咒？
感覺個綠色女人先係最終boss

依位巴打講得岩,

真係有可能

第7粒個故事同Sersi & captain marvel有少少關連

he seventh Gem was hidden in an unknown realm known as the Ultraverse. This goldish color gem was said to obtain the essence of Nemesis. She was the omnipotent being, which shattered herself across two universes, because she grown tired of her own existence. It is believed that the Ego Gem is very powerful, it managed to take possession of the former Avenger Sersi. Once Sersi came into contact with the Asgardian trickster known as Loki, who was in possession of the six remaining Infinity Gems, Nemesis was reborn.

[url]
[/url]

應該係overload所以爛咗

因為死撚左一半人形做到氣氛咁沉重
你個彩蛋只係求鳩其做人物介紹原來冇乜戲份嘅 你係觀眾你點諗

經典問題 紅骷髏去左邊終於有答案
真係好驚喜佢出返黎

好撚好睇！

因為齊石之後easy job

兩位福爾摩斯滯留太空

係囉
好似特登比個結局red skull咁
佢點樣可以係呢度生存咁多年仲要知寶石

佢搵好多資料集合埋就當自己係專家
講野個TONE又扮晒野
好垃圾

估唔到

Ego

究竟captain marvel有幾勁 可以一個救全家

漫畫好似係松鼠女收thanos皮

伏米亞係咪之前雷神2嗰度
一睇個山窿就覺得好鬼似

係片尾唔係彩蛋
直接係片尾講埋下集結局俾你聽好唔好

應該唔關star lord老豆事
點解叫自我無記錯係因為有女神的意識
無限寶石係由女神分裂出黎，依粒係keep住仲有佢意識

最後演員名單
全黑底白字
好悲壯

真係戰敗左 英雄逝去既感覺

sor lor diu

Ys!!!!

Cover 俾dislike 咩事
成日咬住MCU既Timeline唔放
好煩

星際異工隊全滅果下真係

之前黑寡婦的飾演者斯嘉麗在採訪中表示，《復仇者聯盟3：無限戰爭》中有一幕場景會同時出現32個漫威英雄。

FUCK

其實根本無人CARE timeline上既細節位
成日扮中立但全世界都知佢係dc粉

係咪記錯係A4

雷神thor3 tune好個定位，成個角色好咗好多，同CA2嘅隊長一樣。佢由爆mjlonir之後領悟力量，唔需要再依賴鎚仔。今集整storm breaker純粹係知自己唔夠打，要多個利器，同埋合理解釋點解可以用彩虹橋。睇佢拎咗sb之後唔洗好似以前咁召喚啲電，而係靠自己輸出，已經見到個分別。

火箭未死啵

End Credit齊晒

係咪記錯大合照

就係最尾credit scene

係唔係wakanda d兵都當係
有一幕岩好32個人

黑寡婦替紅女巫死得唔得... 紅女巫出獨立電影好過

巴打鷹眼？點數到

以後唔會再叫佢做垃圾熊貓 連續失去左兩次樹仔

鷹眼

以名氣黎講scarlet 大好多

屌 以為係drax mantis 死
不過gamora 一早立左flag

好鐘意佢以為thanos 喊係以為個宇宙俾佢既報應 攞唔到最需要既野

點知個喊係為佢
Gotg 3既starlord應該會好唔同

論劇情 戰犯真係starkord

無位插就搵呢啲雞毛鴨蒜既事
重復成萬次
明顯踩MCU但又扮中立先難頂

Scarlett老咗好多
已經唔再係ca2嗰種睇得又打得

呢個問題最少聽咗6年

估炸，點可能真係數到呀巴打

但都好慘係外太空一個人生存左70幾年

drax變午餐肉粒個下真係有啲驚嚇

雷神把斧頭切一忽出黎種過囉

我覺得出黑寡婦電影帶成班女英雄機會仲高

一早估到會咁出番黎

真心嚇親

應該有人教佢野
佢都話自己比人咒，仲可以睇到人地叫咩名同埋知寶石

之前scarlett johansson唔係話要整部全女hero嘅戲咩?

以為就咁死左

連續兩次失去樹仔個下sad到

最後睇完 個腦即刻彈左deadpool果句 So dark, you sure you're not from the DC universe?

以為咁快又死多個人
因為暈低而俾人發現果下真係幾搞笑

希望，最好加段泳池戲啦

心諗GOTG3點算

你當IM Cap Hulk Ant 死架？
拍到咁大
最後話一條友出黎就可以救全世界
仲要話埋比你知佢係邊個
如果係咁比我就唔撚睇啦

佢出場一定係一齊救世界
但一定唔會係佢一個救全世界

我覺得無時間sad
一切嚟得太快

佢有講一句
我有好多野失去

跟住無晒全部隊友

Russo bro 對白真係好勁
好多呼應

Drax話Gamora 係thanos個女
Thor 一問 drax就話養女
就好似thor話loki咁

係咪奇異博士影分身果幕 有32個ds

一開始傳送佬 唔一次過送3條友走 淨係送hulk

笑左
又啱既

出面一個抽水post都無就知根本無得鬥

應該係帶d緊要野黎幫手
除左我提的第7粒石外
可能係一d有用的information

角度唔啱+已經比人打到半死

d美國劇唔係好興成班女人講吹水咩
係呢度吹一樣姐

A3信息量咁大
角色、埸景又多
仲要受電影時長限制內
算交代一切
已經拍得好好

三個人都係唔同位置要咁大範圍傳送咁一定會將所有人都傳送走啦

我估係 要特登用暴龍機先傳到求救訊號
仲要傳得咁撚慢 應該係外太空？

今集有個位全部女人打Proxima Midnight已經有種感覺

D人開始消失 我以為係有特別簡過
好似基友消失個時搵cap 火箭無左樹仔
同埋死淨復仇者一既組合

另外gotg2個呀當我以為今集有用

屌 Thor 被封口前講句
你真係衰細佬

Loki個眼神係放心交俾我

係咪有提過話係dark power? 其實佢果個係咩能力?

DC狗又中槍

但件黑妹唔靚
同樣黑妹我簡女武神

adam warlock應該avg4都唔會出 gotg3先會見得返

希望金粉餅亞當同經期隊長下集出黎會有好表現

女武神去左邊

Vision: We are out of time.

叫Wanda快啲打爆粒石
Thanos手持時間寶石 果種絕望

第一次真正改邪歸正
但點解要咁戇鳩去拎刀仔捅thanos 唔似佢作風

下集佢出黎秒thanos

Thanos 最後個滿意笑樣真係
係要咁既結局先配上咁既格局

應該係so far 英雄片 唯一反派笑到最後

唯有希望thanos又收埋佢做女，所以一開波送走佢啦

下？
完全似
佢雷神3一開頭比DS撚狗 已經衝動想用刀斬DS
仲有又係衝動同女武神打
都睇得出有前科
計埋復1 佢既表現
完全似會咁做

見到TOM死果陣真係好心UP

一個手足無措o既細路
撲埋去TONY到不停叫TONY救佢

我指蜘蛛仔

金粉餅漫畫好似攞左無限手套黎用

我仲以為佢整個幻象傳送走Thor自己犧牲
個死法好on9 明知Hulk都打唔贏仲要去刺殺

其實reality stone 係最心寒
即係佢地到個時已經太遲

殺到thanos 個下真係
跟住collector 拍手叫精彩
其實係thanos 覺得個寶貝女有學到佢既真傳

Time stone dr. Strange 個千手觀音 打鬥特技好癲

個敵方法師漫畫有心靈控制嘅能力。但係電影裏面都冇show出嚟 淨係變咗得念力

睇完估計..
1. Tony下集好重要 同Thanos 打緊講咩俾知識詛咒
同Thanos 有四粒石係手Tony 都擋到下
可能佢又研發到新野打得到Thanos
加埋DS態度變太快 又未係好fd
無咩可能放棄time stone 救Tony
2. 片頭Loki 話自己不死身 唔排除佢真係無死
可能有復活手段都唔奇
3. Vision 應該唔係真死 一黎佢無化灰
同埋都無交代Shuri 有冇死
同一直有講vision構造複雜 無左mind stone都可能得 下集可能有手段將佢復活

av1佢都會用幻術分身係後面插agent coluson呀，原本以為佢會用返呢招or比thanos轋死果個係假唔係真loki

但果個係thanos 佢第2集係間接幫thanos做野, 應該好清楚人地咩料
同ds/女武神完全兩回事

改邪歸正 諗住貼埋心水幫阿哥
跟住滅族 佢又打唔開傳送門

去到呢啲位 唔咁樣搏一舖
佢仲可以點

欲哭無淚

一齊數番d 比較有印象既gag位出黎？

1. loki：we have hulk!
2. starlord:你個滑嘟嘟....蛋蛋下巴！
3. draxs慢動作食花生
4. starlord扮聲
5. 雷神隊長互窒髮型留鬚
6. hulk變唔到身tony話影衰我
7. peter:你有冇睇過異形續集
8. 女將軍：條女咁勁點解唔一早落黎幫手
9. tony：你呢件袍幾忠心！
10. tony: 你再掉個月亮過黎我會嬲爆！
11. bucky同火箭對話
12. 隊長：我係 steve rogers!
13. 局長：mother f.....

仲有冇？

好掛住佢
交代都無聲

睇完唔記得咗，黑豹有冇死到

今日晏晝睇完勁灰
一開波就見到Loki死 本身唔多信以為佢又會翻黎
但Thanos仲要講多次 今次唔會再復活
去到蜘蛛仔對IM講唔想死住 IM個眼神
真係感受到個種無助同絕望 睇到眼濕濕

成集一開波就高潮帶到落尾
好期待Avengers4

侏儒星:死的意思

諗返好多都係Bruce Banner
Bruce Banner同Natasha重遇
Vision: That's...awkward

Banner用Hulkbuster用到仆街

只係講唔係冇可能姐
其一導演點拍咪點拍
其二會變都唔出奇
全族都死晒
佢咁做都冇話唔可能

有

化左灰

勁鍾意佢 好有魅力 仲有Korg

消失左

Drax: he’s not dude, you are dude

Dr. Strange 其實好鬼勁,
周街搵條女搞, 然後用TIME STONE還原, 神不知鬼不覺

又可以分身, 分千個痴漢, 千條賓周出來, 射完又用time stone還原
無限之戰

今集今樣
寧願無交待 仲有一絲希望

O fuck

Where is Gamora?
Who is Gamora?
唔係好記得個對白

好似係 Falcon:That's...awkward

覺唔覺Thor 個新武器吹到太屈機，可以完勝6粒石

企左係左一個鐘

btw冇sherlock嘅gag有啲失望

King

邊到睇到完勝6粒石？
只係會傷到thanos

Why is Gamora!?

九唔搭八

斬得開6粒石射出黎啲光都算完勝既🤔

Ebony maw
Black dwarf
Supergiant
隻game算唔算劇透？

我大你

至少無咩解釋下 一罰轟落去Thanos擋唔到 依下都好勁
你叫成個地球打餐死先first blood既Avengers 情何以堪
雖然Thor係神依下無得比

想講唔係個個知咩係Motherfucker
聽到有人問
下咩mother呀
mother呀 你老母呀

其實DS用傳送門咪返到地球

記得係DS裡面講過時間石唔可以亂用 唔係會破壞時間平衡 類似咁既野 唔知有無關係

thor同 starlord 鬥家庭悲劇

短期無勇氣睇多次

點解算係劇透？

咁咁辛苦整出黎屈都正常
同埋宜家個無限手套受唔住6粒石的力量可能發揮唔到
可能下集又新手套

邊個夠我慘

mff一早就有black order 我諗大部份有玩嘅人都一早升爆曬佢地 唔算劇透啦

好似俾個黑人講完佢就唔用？（原諒我唔記得佢個名）
不過好事黎 本身timeline太多bug 用埋搞唔掂

hulkbuster仆街okoye望住佢個樣

完個下我唔係好想刷多次

唔知由來都正常既 套戲都係專登搵返黎睇

究竟cruse of knowledge係咩 呢個好有嫌疑 因為Thanos居然知Tony係咩人 Doctor Strange盡賭一鋪就唔洗講啦

唔係 依個今日更新既內容係電影既內容
第1關已經係隊左,wd,vison佢地打果兩隻

Thanos今集咁用我覺得已經係極限，reboot條timeline嘅話真係over左

啱啱睇嗰場d人high到
第一次喺hk睇戲d觀眾睇到歡呼
成套戲即刻加晒分

咁上次thor 3佢都有出同樣嘅嘢
玩得都預左會比佢劇透

不過矮撚話依把係聖域最強兵器 都算係解釋左

再睇多次peter個段會想死
而家諗返起都忍唔住喊
明明之前無幾耐仲咁活潑咁多野講
突然就變成灰
句Tony I’m sorry 真係好入心
覺得佢係為次次都搞到tony而道歉
因為佢無機會再煩tony啦屌

無啦啦嗌佢Stark 我都嚇一嚇

如果thor一開始用雷電爆開鎖住佢個甲 有冇機會救到loki

咁A1,2個陣Thanos都出左黎搞搞陣 佢今集又話loki Earth experience is failure experience
知道地球既人都合理

係咪megabox imax

幻視第2集講到幾勁幾勁 又拎鎚仔 又咩分體分出黎 到呢集比人撚狗咁撚

每次太勁都會俾人弱化返

IM: 你為邊個主人做野？
SL: Jesus?

太多人唔夠資源用呢個理由點駁呀

可能black order個武器影響

係呀
真係feel到全場高潮

DS: Which master do you serve?
SL: Am I supposed to say Jesus?

有冇化灰list?

Bucky
DS
nick fury
BP
SM
maria hill

bruce 坐hulkbuster 一跑仆低 女將軍西面個shot

我都想體驗下 我果場好靜
有啲無睇片尾就走 仲有人睇完成套戲都唔知Captain America係邊個

女將軍bp已經成日西面

相當有嫌疑 應該冇咁簡單 唔會特登講佢掛 似有啲咩connection咁

drax 讚thor強壯手臂 天使海盗混合體

勁有氣氛 一開場出marvel studio已經歡呼拍掌

完場先點 係咪靜晒

可能知佢改叫Nomad

he is a man.....

已經一日睇左兩次

Marvel Studios果下無播首歌
已經feel到唔對路
全場都入晒緊張狀態

Bucky
Falcon
Scarlet Witch
Black Panther
Groot
StarLord
Drax
Spiderman
Mantis
Doctor Strange
Nick Fury
Maria Hill

背對背拍，再加上antman去avg1既相，姐係avg4極有可能係平行空間/回到過去改變未來

CA接標個下
Thor從天而降個下

okoye講對外開放 搞奧運 開星巴克

一開頭loki嗰時已經好似聽到有女仔喊
最尾係全場靜晒, 放credits都冇乜聲

我喺海運睇
聽到個女觀眾屌柒格黎位
「睇緊戲唔好再攞部電話出黎啦 」
勁心涼

So far今日睇d觀眾個個都好乖
無人拍手無人鳩叫

2235moko
隊長同雷神出場加埋個音樂真係 勁多觀眾歡呼拍手
成套戲個心情都好繃緊
有啲笑位明佢好笑但心情上就係笑唔出
打戲唔講了
文戲 雷神話冇野可以失去 真係好心痛好沉重
仲有蜘蛛仔攬實IM話唔想死唔想死…對唔住
喊到成個人震晒
好想即刻再睇多次
但又唔想再見一次啲角色死

今集成隊gotg都係笑點

有冇人講下hulk點解唔肯出黎

Thor勁撚型

仲有iron man第一下著甲

比Thanos打完

總係覺得loki死得太兒戲，希望佢會出番嚟，唔想佢咁快玩完

一開場求救對白 唉 一直到尾sad位好多

呢條問題都幾on9
頭幾分鐘你未醒？
thanos得一粒石都當hulk係沙包咁砌
仲出來哂時間？

起碼都叫神 應該無咁易完掛

完啦 無理由又講多次佢扮死

Mantis一野打落Thanos度

繼續講雷神
第一集avg用來喺大廈頂發電，最尾想救tony不過要fing鎚，結果俾hulk捷足先登
第二集俾ultron叉勁，鳩噏son of odin來拖延時間
今集終於大顯身手，戰績可以話係mvp
作為雷神fans感動到想喊

病壞

睇超粒方一係狗 一係就狗都不如

BTW幻視爆石個PART
真係好有希望...
個時我個心係諗緊
下 又咁撚公式化 死1個幻視黎換逆轉返滅霸
睇住爆石爆個下真係

之後下一幕呆撚左

有冇人覺得loki 一開頭果part 種眼神好好戲

Son of Odin

我諗以家MCU最深刻反派真係Thanos
Loki屈居第二 Vulture第三
btw唔計劇集

一直都覺雷神先係最勁嘅復仇者 ，不過A1果時個個都死話hulk最勁 ，但明明果時雷神冇真打都唔輸蝕俾hulk.今集直頭完全顯示出hulk同雷神係差幾遠

要吸引人地黎睇係要用啲標奇立異手法
利申 有睇 因為要睇完先有得屌

mind stone爆咗再轉返去Thanos個樣嗰時 一啲擔心嘅表情都冇我就已經估到之後發生咩事

最正係bruce見到thor救場，歡呼大叫你班契弟死硬

咩事

Peter仔見到Mantis係咁後退叫唔好係佢度生蛋

開波唔係打thanos,打法師

睇到spide話唔想死住個陣真係feel到距個種無助，Iron Man根本做緊距父親

時間已經唔重要

個人意見 我又真係覺得a1 hulk勁過thor
A3 thor咁勁好大原因係經過左ragnarok既洗禮
起碼真係god of thunder唔係god of hammer

你遲左幾耐入場

Bruce變左mr bean

呼應番一開場

依家個發展 咪就係千幾萬份之一會贏嘅情況
如果輸硬嘅，都唔會交咗時間石仲講決勝負開始

Drax:我頂得住
Mantis, starlord:你頂唔住

唔知點解硬係覺得佢拎Vision粒石果幕好有可疑
用Time Stone去拎
唔知會唔會有副作用

根本照顧到位

係戲院睇最慘係 你估到會點
你唔想睇到都要睇落去
明知佢拎左time stone就會好似個蘋果咁

我指打法師，同後段一大堆怪獸果陣都唔出黎

果陣thanos唔係度wor

其實都俾曬tips知道呢個會係Dr Strange睇到唯一一個贏嘅方法
唔知下集會俾到咩驚喜

detail

呢個冇乜印象 又有一個理由去睇多次

點解班主角係Titan都呼吸到？
我淨係記得Starlord有講話引力唔同
但好似無提及空氣
雖然依加吹到有nanobots都可以話nanobots幫手過濾空氣

Tom不嬲演技派
佢有嘗試好多唔同角色
有d根本你認唔到係佢黎
只不過Loki令佢出左名
但其實Loki 佢都好落力演
佢d奸笑成個變態咁

你係咪講Ironman Dr Strange係地球打個度？
個陣Hulk俾人係隻飛船打撚到返左地球啦喎

thor 3競技場果到thor 完全打爆hulk，冇戰斧都咁勁，何況今集有埋戰斧 。話hulk先係最勁果啲可以收收皮 ,，齊石嘅thanos都播唔住thor，相反thanos用一粒石就打到hulk淆底，仲要冇真正用過粒石打

俾thanos打到hulk驚驚啦，bruce同佢一日未傾掂數都唔會出返來

坦白講 Tom係好戲但係佢其他戲都係無咁好收

Prince of Asgard
Son of Odin

無論佢真死定假死 佢個下真係好心up呀屌

A4開場一定好震撼，仲絕望過A3
成個宇宙大亂，個個都失去致親
人類生活停頓

應該無得番生

You will never be god

你講引力唔同 我諗起有幕好似係mantis喺後面係咁跳跳跳
成班人講嘢佢就係到彈下彈下

Night manager 佢同ayesha(金粉餅女祭師)

咁樣反而唔絕望 個scope太闊
反而一開波睇住上集岩岩爆完seed既thor俾人打到跪曬 Hemdaill又死埋 loki仔都無計可施咁死
真係好撚絕望

係啦就係果幕
可惜佢out fo

I can't be a friendly neighborhood spider-man if there's no neighborhood.

A1 thor打hulk果到 thor完全壓住hulk嚟打喎 ，完全唔放電，真正拎戰捶打hulk都只係果一下，但都打到hulk暈暈地，相反hulk發曬癲都打唔贏thor喎

會唔會每使用一次Time Stone做時光倒流都會產生一個新的平行宇宙（像龍珠超），導致分裂成一個爆了Mind Stone的宇宙同一個無爆Mind Stone的宇宙（今集結局）？而下集就可能兩個平行宇宙聯手打Thanos。

已經幻想到個種絕望

傾plan drax打喊露

其實都係9up下
依加佢真係點寫都得

任何戲定劇 一涉及到Time travel都無好野發生

個幾下真係一時三刻醒唔起time stone既作用
成幕都好急
套野真係完全無時間抖下氣組織下諗下咁先
成個流程推進得好快 但又唔會話太多反駁位
諗住過幾日就去睇多次3D

btw今日睇個時去到瓦干達開大片個時係咁比人打黎+wtapp奪命call 話就話較左震機 但係咁震都焗住要睇... 攪到唔知miss哂開大片d打鬥位個part

Hulk被nerf得好嚴重...world war hulk勁到...

其實有個位我覺得幾正
不過可能太短 無乜人有反應
IM同SM講 you are now an avenger果陣
用手拍SM左左右膊頭加冕
好正

好可惜
但Loki令佢成名
擺脫唔到
佢一出場d人淨係識叫佢Loki
唔知佢真名係乜咁

周圍都暴動，D超級罪犯衝晒出黎
警察都冇心情管，一街都係孤兒

好燒腦要消化
不停諗起劇情
搞到訓唔著

真係一幕接一幕 依頭係Scotland 個下Wakanda 之後又飛返太空
唔夠熟個背景 或者平時唔睇 easter egg衝去廁所個啲 真係睇睇下要load

真係一個演員既兩難
好似IM咁好enjoy又有
好似CA咁唔想被定型又有

過場快到
俾唔到反應

兩個半鐘嘅高潮除咗爽之外冇嘢好講

睇左咁耐Marvel 習慣返電影同漫畫分開啦
唔通你想睇Thanos為左溝女先要啪走半個宇宙咩

拎漫畫冇得講，thor都有Rune King Thor ，都肯定勁過hulk好多

今朝睇
到依家成個腦都仲係d片段

我條女唔明，我都冇計，鬼叫佢唔睇戲又唔熟中世紀野

咩King Arthur
Round table knight 果堆

冇錯，就算計漫畫，thor都係勁過hulk

Off topic
DS打Dormamu其實我覺得係Marvel一大進步
雖然好多人覺得咁打boss好兒戲
但係好似好少壞人唔係一集收皮
好似thor個Hela都無乜機會見得番

我覺得a4一開始會好和諧 萬物重生咁
好似thanos 講佢養女個星球咁
但之後會發現係假象

佢啪手指果幕我真係以為會見到nemesis

又唔洗熟中世紀既
留意到既會覺得好正

Condom式最終大佬 萬年問題 無解

真係Hulk唔出場 主人都無咩作用

Btw我原來諗住thanos會有d演出去啟動6粒石
點知真係啪一啪隻手指

其實一直會以為會有講佢起源啲人
不過睇黎諗多左

你講起我都想講
唔知點解硬係覺得banner講thanos黎果陣好奇怪
唔知幾時知道左咁多野
Ultron果陣明明好地地
同Tony一齊研究果陣都好有用

Avengers 4 : 重生

Avengers 4: Fantastic 4

其實如果唔知前文後理，可以睇下超立方邁向無限之戰系列，解釋得好詳細，因為今次絕對唔係一個獨立電影。

利申: 非打手

我覺得好多9up野

霹靂火搵Cap定killmonger好

唔出場先有得同黑寡婦來一場性戰

sor on9問題 屌細力啲 太多野要沉澱
想問點解Thor最後可以力壓thanos穿埋佢心？
見隊友死爆seed?

超粒方 真係研究得好深

但佢預告評測好多都比TRAILER跣左

因為佢俾thanos屠船，所以要爆seed殺thanos

好入腦呀屌

因為佢去左矮人npc到買左頂級神器

可能集氣集左好耐，加上用埋bifrost，由宇宙軌道衝落去（應該係

唔計佢啲個人主觀意見 （佢鋪鋪過分解讀好煩）
的確係短時間內溫故知新既方法

比thanos殺哂所有剩低既親人 前一個星期又死左半族人
根本無野可以再輸

人地做左兩個支線任架

佢d片好多位都好似考試答問題咁
係咁吹落去
佢以前d片好睇d

我覺得無話過份解讀既 佢好多都係從了解導演其他戲去探佢手法咁

當然如果唔鐘意佢up既當溫故知新就幾好

今集成個on9仔咁 淨係緊張關頭出黎派膠

Thanos will return

這他媽的是個藍色窗簾

支線救全家

佢把野>6粒石 呢下真係

其實呢度我想駁一駁，前一個星期先死左半族人，之後又比thanos殺大部分（電影好似講殺左一大半？），之後完場再死一半，咁咪得返...一隻手數得曬？

其實我一直都好期待banner stark同shuri多d互動
不過stark一早上左titan已經打消左呢個念頭
點知shuri串banner得一幕
仲要一早tease左

佢講導演個啲幾鍾意 始終佢真係落好多時間
係有時將啲背後含義講得太大 下下講到關美國危機事 有啲煩
睇佢同film theory成日估啲trailer都好好睇 雖然我想睇佢地估錯多啲

其實都唔算大過6粒石既
Thanos發動技能多數唔係用晒6粒
加上隻手套都係矮人整
比我感覺係thor贏左隻手套多過d石

所以咪同rocket講到喊囉
Thor3 一個Asgard死淨一隻船
今集連隻船都無埋
今鋪...

其實應該係冚球產左 死哂所有人

其實飛船上面無乜shot係影生還既Asgardian
加上成隻船打爆左
應該屠左城一個人都無剩

仲有諗起Tom仔係英國人就更覺好笑

我都覺
呢個細節位真係好有深度
比多2秒佢個效果會好好多

captain 出場好撚型

佢有時會講埋導演呀，原來係邊個演咁

呢套電影既主角係Thanos所以先會出呢句野

Rocket片尾滅團

即刻駁嘴：

Thor隻假眼都發到光

講到靈魂石咁勁又唔用

力量石一掂個星球就可以毀滅，硬係要整d細細力shockwave出黎

I am Groot ...

再駁：

Thor隻假眼頂到恆星死光炮

不過諗返起有個片尾彩蛋唔係講Thanos係Asgard拎到無限手套既咩，依家又變左整對手套俾佢

佢今次有估啱到部分，因為一啲係marvel 改圖，好似雷神隻眼咁，trailer冇盲

其實我覺得石果到好有保留
似係thanos唔想出全力多啲咁
如果唔係兩下就殺哂所有人 當然都係因為電影 所以無得講

Hela: fake

係 好似話係假野黎

佢個陣咪咗眼

係背脊打過黎咪打唔到lo

有時Marvel trailer放流料真係dklm
Wakanda跑緊有Hulk果張

咪左眼，個溫度咪又係6000度

睇套戲之前除咗第一段trailer之外咩都無睇過
屌你老味呢幾個月真係忍得好辛苦
但睇個下真係覺得值返曬
個感覺好似戒丁半年再瘋狂扑嘢咁爽快

睇到最後經期隊長個章出左黎

好想知DS有咩plan

同埋經期隊長有冇勁到可以救世界

佢應該唔係part of DS's plan?

成身都燒焦隻假眼咁撚叻

隻假眼應該係特別野黎? 應該唔係普通眼咁簡單掛

好似係

Thor成個人燒傷 落到ｗａｋａｄａ度咁一樣無事

星爵個下係on9但係都正常 自己愛人被殺失去理智發怒好真實 直接表演

btw 冇斬手去搶手套好正常 一開始目標已經係手套而唔係殺/傷佢 仲有係人地隻手搶野緊係抆佢出黎 邊會一諗就斬撚左隻手咁變態

因為一開波DS傳走 Banner同Wong個陣已經有斬手畫面月 以為伏筆位

斬手係傳統

火箭話好想要ｂｕｃｋｙ隻手

Klaw：

不過見到wakanda既科技有幾勁 個防護網blackorder都分到屍

套甲都換埋 換埋隻假眼都唔出奇呀

唔知係唔係唔夠時間 有d失望冇咩交代bp同佢個妹係wakanda點用vibranium整武器/裝備比其他avengers

First, I'm not Asgardian.
And second,
WE HAVE HULK.

Loki

咁會唔會太"尋"氣 佢似係要做到無一個位比你抖氣
練住你春袋咁睇

唔好忘記Banner一個ko其中一個black order，雖然係靠副甲。

香港ｖｅｒｓｉｏｎ係咪ｃｕｔ左７ｍｉｎｓ？

首先Age of Ultron片尾個手套唔係係Asgard拎既
其次Infinity War既screenwriters都話唔知Age of Ultron個片尾做乜野
佢地話: Not our movie

Loki

快來用支野打我

唔係asgard 皇宮下面個寶庫咩

香港無cut到
支那先有cut

Hela話係假

今集佢好出到戲喎

我老婆由頭喊到尾勁代入

利申mega box imax

內政野可能assume左BP個陣睇夠
畢竟你整個盾整把鎗 CA WS都係咁用
咁樣佢show個energy absorbing 既黑豹甲咪仲型

唔係日本台灣先無ｃｕｔ咩

昨日漫威電影總裁Kevin Feige在全球首映後，也一定感受到影迷心中的悲痛，特別為大家鄭重介紹驚奇隊長這個漫威電影新角色。因為這個即將出現，對整個漫威宇宙產生重大影響的，就是大家敲碗敲很久的驚奇隊長！
熟悉復仇者聯盟漫畫的影迷，大概知道在「無限之戰」漫畫系列中，最終拯救了復仇者聯盟的，是漫威漫畫史上第一位女性超級英雄「驚奇隊長」！所以在明年五月的復仇者聯盟４上映之前，《驚奇隊長》電影會先上映，這樣觀眾才不會莫名其妙，怎麼會有一個那麼厲害的超級女英雄憑空殺出來。
按照Kevin Feige的說法，《驚奇隊長》將成為漫威電影現今最強大的超級英雄，而且電影將會是最獨特和鼓舞人心的故事。依照無限之戰漫畫的劇情走向，薩諾斯取得宇宙魔方後，差點要統治整個宇宙，他將自己變成了神，被打敗又孤軍死戰的鋼鐵人、美國隊長在最危險的時候，驚奇隊長出現了，她與剩下的復仇者聯盟成員與Thanos再度大戰，還是打輸了，但是驚奇隊長設法說服了Thanos，宇宙魔方的能量已經被耗盡，Thanos氣的把魔方丟到宇宙外，而驚奇隊長的啟蒙導師、克里人Mar-Vell（他其實是第一代的驚奇隊長）找回魔方後發揮神力「將宇宙恢復秩序」，使得Thanos失去了他的神力，復仇者聯盟才得以被拯救。

諗住ws會揸把高科技d既鎗

我又覺得唔太關主線事
留番bp2做下Easter Egg仲好

Thor真心真係好型

Asgard果隻手套係Ragnarok出現過(遲過Age of Ultron)，比Hela話係fake既

Thor3救左佢個系列

剪左個髮都差好遠唔係講笑

火箭個支仲勁
問完ｂｕｃｋｙ支槍賣唔賣 再問隻手賣唔賣

頭先睇IMDb 話係149分鐘
同香港戲院俾嘅時間一樣

屌？ 又變返 最後半個鐘救世界咁？

做咩抄我留鬚

岩岩講起bucky少戲份
諗到多樣野
特登比左個white wolf朵佢
都無撻過

其實好想知點解佢殺左一半人之後隻手套好似爛爛學咁 ？

出完大技要cd

一次過要發動6粒石
個容器頂唔順都唔奇

bucky同火箭有合作技

總裁出黎講哂下套戲講咩 ? 唔係掛

我信係煙幕黎

成隻拎起

如果真係玩平行時空，呢樣野可能會係antman 2/captain marvel 套戲提及?

Bp咪叫佢white Wolf

驚閪咩
Feige點會講錯野

依照無限之戰漫畫的劇情走向

下集唔會真係咁掛
出口術

Captain Marvel: Martha!
Thanos: Why do you say that name!

我諗照常理今年出既戲都係infinity war發生之前？
如果唔係好難接avg 4

成班盲撚睇清楚啲先講嘢啦

其實紅字係講緊CM 套戲
後面已經係記者9up
Feige 其實咩都無講過

Megabox果場氣紛真係好好 好耐無試過咁投入睇一套戲

後面都講到話係refer返漫畫 有機會咁
唔係真係會咁

點都好 唔好變左紅字咁最尾半個鐘爆seed就得

其實佢係咪講到‘而且電影將會是最獨特和鼓舞人心的故事。’就完左
之後個啲係記者加落去

原來諸神的黃昏真係無得避

其實係咪呢集未化灰嘅下集就會輪到佢

ａｎｔｍａｎ２唔知會唔會係同步進行
最尾有人消失 ａｎｔｍａｎ先ｊｏｉｎ

ant man2講佢走佬 但avg3交待佢俾人軟禁
唔知係佢軟禁緊走佬（avg3中途）
定係走佬完俾人軟禁（avg3前）

軟禁之後wasp劫獄

即係antman2時間線係同avg3有重疊啦 咁就正

認真 硬係覺得DS果度有少少野
佢睇完未來之後 知道得一個佢地會贏既結果
但都咁順攤俾左粒time stone 出黎
究竟係佢為左想救ironman定佢睇到之後個結局大概係絕處逢生 所以先俾粒石出黎

記唔記得有幕，隻嘢俾人傳咗去北極之後申手上黎，但最後個圈山埋隻手斷咗，咁點解佢唔直接用個圈，圈大佬隻手，連手同手套一齊斬落黎？

因為個大佬唔會好似佢條0靚咁豬+佢有空間寶石

劇情需要

其實傳送門好好用

唔記得係ds圈定個助手圈
但好似圈斷隻手果個助手無參戰到
可能DS唔識

你有冇睇drs架

因為招斬手技唔係咁易出

其實無人答你到肯定既答案
不過都9成9架啦

其實圈斷black order隻手個幕真係唔做好過做 搞到好似對thanos都用到呢招咁

有幾難，入門技黎

我覺得係dr strange已經知道曬thor斬唔死thanos/starlord意氣用事之類 要發生曬先贏到

印象中ds有圈過手咩

DS自己套戲都用過啦好似
其實好難發動

不如你睇返次drs同thor3先

仲有一個位 就係thor爆seed打完thanos之後
個手套燶左 有冇特別意思

唔係講個portal
係閂portal要斬中
同埋呢招發動有前置手勢畫圈
你都見ds有時比人cut技

學緊果陣就難
學完師滾瓜爛熟啦

被動技黎。。。要佢申手入去
同係ＴＨＡＮＯＳ手臂中間開圈２件事黎

呢兩日睇多次先
但印象中招技係難命中

mantis mind control thanos加上幾條友夾住佢玩除手套果陣夠時間出喇掛

佢已經發動6粒石既力量滅左宇宙一半人
個手套負荷唔到6粒石既力量咪燶左
應該係

如果你咁講不如叫ironman順手射紅色激燒介鳩左佢隻手咪算

有d𡃁仔得幾歲就比老母帶入場
nebula嗰個位 嚇到要遮住個仔對眼

但係整斧頭條友又話無限手套係唯一一樣可以釋放出6粒石最強能力既武器
咁都頂唔到6粒石既力量咩

其實就好多方法，佢地求其諗一個試下都爭d成功

都話劇情需要，同埋最廢既星爵搞事

條友早排俾人話幾句就惱羞
平時仲要扮幽默

Heimdall死最sad
Loki始終覺得都係假死

Btw有冇人熟cast credits次序既排法？
MCU啲戲多數係出名演員做既反派/配角/客串排最後
好似羅拔烈福/ CA2
Ben Kindsley/ IM3
RDJ/ Homecoming
好奇無限之戰Chris Pratt反而排最後

唔知點解有種感覺下集vision會滿血重生

首先佢地已經夾住thanos，mantis摸頭
跟住drs開圈，其他人扯隻手入圈，drs刪圈

完

可能只係頂到一次
冇預你用第二次
亦都應該唔洗用第二次
利申: 真係9up

呢樣真係唔知 等4先開估到

其他人同隻手就會唔知去左邊度

有機會，個body只係變左石像
睇下黑豹個妹做唔做到野

另外其實guardian 果邊有冇鋪過話garona知soul stone係邊
果個所謂得佢一個知既秘密就係呢樣？

如果套戲唔係PG-13嘅話
Star Lord個爛口仔實瘋狂爆粗

最後睇日出個度好似已經無左手套

我都想知garona點解會知soul stone係邊

咪話咗thanos叫佢去搵囉，你訓着咗呀

無左手套 但又會be back
咁下集係唔諗住打 齋講數就算

之前嘅電影有冇提過？定係今集先講叫佢幫手搵？

其實漫畫的確有7粒 個粒叫ego stone

我諗佢係想問點搵到

Okay當呢樣係岩
咁果個秘密死都要守住就係呢樣？
星爵問佢知唔知得 但唔肯講
但nebula又會知

之前係無提過soul stone
但gotg 1一開始個陣佢已經幫Thanos搵緊石

明明佢話只可以得佢自己知
唔係就有殺身之禍

同starlord老豆有冇關係
又係叫ego

套戲其實有少少似harry potter大結局咁
上集又係搵幾舊野+瘋狂死人
下集就黎料決戰

個秘密其實會唔會係thanos弱點

如果係咁咁姐係真相石沉大海啦
人都死左

冇

可能留咗message比星爵

Garona叫starlord殺佢 如果係因為知Thanos要佢先可以攞到soul stone 咁我就明

但去到山崖個度明顯garona唔知自己係攞soul stone既關鍵

咁點解因爲自己知道thanos秘密就要叫starlord殺死自己

係囉 我都係卡左係呢度
但garona死左 呢個所謂秘密一世都無人知

個秘密唔係最後一粒石既地點咩

個秘密係講知個soul stone嘅「地方」

之所以叫Star Lord殺佢
係因為佢知soul stone所在地

有冇人同我一樣一開始誤估garona把刀仔粒紅色石係soul stone

咁講合理 我明了

明白了
我記得nabula淨係知佢家姐搵到粒石 但無講係邊
解得通

一開始吹到係wakanda

我睇今朝iq imax 1015場 我覺得第一日係要有拍手大叫呢d氣氛先正 因為都幾肯定係fans黎

但係我呢場身邊都坐撚滿大陸人 左手邊兩個大陸男係咁講野 右邊同後面班女 由頭喊到落尾 成場不斷係咁聽到佢地d氣管抽搐聲 真係好撚痴線

岩岩出字幕果下全場靜哂 唯獨坐我後面排大陸女人係咁bi le ba la
屌你老母全場係度喊都算 完場即刻嘈

仲有最撚嬲就係成場聽住d喊聲 仲以為係班後生既腐女 點撚知完左彩蛋開燈走人時我轉身望下班大陸妹咩樣

屌！原來成班c奶阿姐黎

好多大陸人落黎睇 淘寶190蚊張都買

細妹說不定backup左 wakanda科技咁勁 實有計既

最後Shuri都好似搞得7788
唔知save左data係咪可以再整埋佢

記得之前Feige定導演講過會見到SW full power
應該AVG4先有得睇

朋友遲到搞到遲左入去，入到去已經係thor被thanos鏈頭鏈到吐血，然後loki忍唔住交石

有冇人可以講返開頭幾分鐘既劇情？

幻視...成個額頭被拆爛 sw仲要親眼睇住 應該會崩潰 （然後House of M）

最後bucky化灰，隊長個表情 不可思議咁行過去摸啲灰 睇到都心嗡

就算返生都未必可以好似個時咁屈機

睇多次。

skip左打nova搶power stone呢part
令成套戲更加著重於英雄戲份
呢招好撚高

點解仲有人信維基個cast

全身vibranium其實已經好屈 正常係刀槍不入
只不過今次掠鴉支矛個setting係可以刺穿最堅硬嘅物質 而mcu暫時最堅硬嘅物質就係vibranium 所以vision先好似廢左咁

支矛令佢復原唔到咁
無左飛行同穿透 不過最大成就係溝左sw

CW 原來已經2年

有無人提出過片尾nick fury段片未必係infinity war期間嘅事？

首先造型係以前局長造型

仲有佢落車落救援指令
但ca2 fury假死左
仲有呢d權力？

片段開頭話未揾到stark會令人聯想iw tony去左titan
可能係誤導觀眾
會唔係講緊im3 嗰排？

以上純鳩估

消失呢單野點唔係infinity war期間

wiki都唔係official
你鍾意嘅寫愛回家去客串都得啦

nick造型同佢落指令救人都係好怪

佢ca2假死左了

尋晚megabox imax睇到拍手嗰場
認真蕩氣回腸
離場聽到有人話avg3無頭無尾
我心諗

nick係ca2時間後 神盾局特工電視劇出現過
局長位仲比左復１洛基殺死左但復活既Coulson
唔做局長唔一定咩都唔做得

咪理佢，都唔知假膠定傻膠
解釋來哂時間

人地鋪１０年先出既電影
唔做下功課先睇 不如唔好哂錢

原來阿NICK最尾SEND短信搵驚奇隊長幫手

驚奇隊長 CAPTAIN MARVEL 最強既超級英雄,將會在復4打救全人類

復仇者4 出年5月上映

驚奇隊長 出年3月上映

漫威強勢宣揚女權必勝~

其實點解唔可以好似之前Dr strange 咁樣，將時間鎖住不停返生不停loop? 之前都係咁樣救返王

定係其他gem 可以overpower time gem ?

Thanos要既係Time stone唔係殺Dr
Dr 唔想打開阿迦莫多眼 就係唔想比人搶

而且佢睇過咁多個戰勝可能性 就係知咁做唔work

我就唔會拎住Time stone同thanos困係同一個地方

唔係仲有一招係可以造個空間困住對方， 好似之前困住loki 咁？ 理論上一開始困住thanos 唔係可以避免呢場戰爭？

其實對家有Mind Stone同Soul Stone，佢真係想的話操控埋Doctor Strange都仲得，要解time loop話咁易。不過電影要拍得曲折好睇，明顯弱化了Thanos來慢慢打。

thanos 有space gem ， 點困住佢

咁無了 之前覺得time gem 已經好屈機

又因為Thanos有Reality Stone，你以為用緊Time Stone鎖佢，但其實只係睇緊幻象。

仲有rabbit rocket

Time travel真係大bug
咁點解DS唔轉返去諸神昏暗個陣叫thor整爛粒space gem

咁不如直接唔比ｔｈａｎｏｓ出生

Exactly

xmen果個

唔講個人能力差距
一粒石打四粒石 好明顯會俾人完爆啦

睇完之後覺得thor係真男人 最撚型係佢

thanos 先最型

好似化灰既都有續集
未化既都係約滿？

會唔會靈魂石一換一 換返佢地返黎

好風趣

係！睇完愛上春袋下巴滑嘟嘟了！

Dr strange已經睇左140萬定唔知1400萬定1億4千萬個ending，得一個係成功，若果用無限loop係贏到佢已經做左，ok？

仲有佢係Thanos 發動人類補元計劃被消失前講左決戰宜家先開始，明唔明？

今日入場睇第二次

咪講左同源先整得爛

人地估下又要挑人機

琴晚睇完
有個位真係好明顯聽到有好多人喊緊
就係Thor笑住講話自己冇嘢再可以失去嗰到

其實化灰嗰d一定會返生
Spider Man咁辛苦先由Sony 拉返入Marvel，無可能只會拍左兩套就咁先
Doctor Strange完全係Avengers嘅軍師，有種一切都喺佢預料之中嘅感覺。佢預知到要打敗Thanos就要先令佢齊六粒石。
唔少角色好早前無論有無化灰已經落實之後會岀片，例如Black Widow會拍個人作，Doctor Strange會拍續隻
好期待Captain Marvel下年5月點扭轉劣勢

點估都唔係果千萬分之一既可能啦
安分等Dr.s果個0.0000001%機會贏既可能
情況就好似漫畫諸神黃昏咁
索爾唔係要阻止諸神黃昏發生
而係由佢去發生去回歸宇宙原點
依家就係要俾thanos玩撻手指等佢開心下

同樣諗法

最後結局可能都係唔係要殺死thanos

漫畫度就好似係同Thanos傾掂數

咁就變佐電影版 今季the walking dead

AVR 1 , 2 D 奸角比人感覺都係虎頭蛇尾感覺

尤其奧創

希望 Thanos 個收尾唔係咁

一來覺得佢定位上只係相對地球人視覺既奸角

二來佢係好有自己崇高理念、守承諾既人

我話佢嘅態度姐

有冇人可以share多d雷神把stormbreaker既背境？
上集奥丁先話雷神既力量唔係源自個搥，今集又好似變返無左佢唔掂咁？

冇左佢唔係唔掂
但唔夠Thanos打丫嘛

你赤手空拳唔夠人打都會想攞嘢喇

之前wiki寫話Infinity War有Hawkeye出場添啦

奧丁話個槌只係聚集雷神d力量
過左雷神三.雷神覺醒左
用返把斧自然實力大增

槌個背景由其他巴打補充
就個人見解
電影索爾要個槌係for 傳送同有弒神之力
你見最後佢個槌可以頂爆6石手套個能量
奧丁都講過話舊槌仔只係俾佢集中能量
能量來源來自於佢自己

Chris pratt 點解今次cast最尾

屌之前又吹到古一會番生

守承諾就唔會滅左矮人星

美劇撚會明，無限戰爭係完美接落The Leftovers

你講槌定斧頭？

我成日諗奇異博士個句 咩現在才是決勝點係咩

有個死淨種
比哂機會雷神複桌

矮星個度入場睇多次聽清楚對白講乜

送time stone係跟佢見過唯一贏果個劇本去行
睇結局之前佢話為左time stone 唔會理tony同peter既死活
睇完佢就送石求thanos留tony一命

因為佢今次衰衝動

新斧 for 傳送同弒神
個腦load錯字

斬到一半feel到痛用space stone走點算

ds都話左得一條線入到true end仲要問點解唔禁禁禁
成班訓著左定弱智
依家係輸前贏後
比你除到手套thanos嬲嬲豬全軍手動滅族你仲死

推推post 真心好好睇

唔可以放棄每一條生命

其實下年仲有4
個套先算係真正結局
呢集做ge所有野下集就知點解

雷神要Stormbreaker係因為赤手空拳肯定冇可能挑得贏5粒甚至齊石嘅thanos
而Stormbreaker單係內置bifrost呢點已經同Mjölnir完全唔同層次
以前佢就靠個槌放電 但今次佢係用god of thunder嘅神力再buff勁啲個原本已經好勁嘅斧頭

Nebula既戲份比想像中少，睇之前以為作為養女會幾多戲份

exactly

恰到好處，係冇咩發揮空間

由10年前Im開始每個英雄 ca hulk ds 每個獨當一面好似神一般既存在

到慢慢個個都衰弱 每次都比更勁既反派打沉

到今集比thanos 屠

呢種心情真係 又愛又恨

想問THANOS話TONY''知識詛咒''
有無人知點解

咁咪揾同源整爛佢 大把時間

伏筆

Cw玩過一次又玩呢招

有無人知係咪唔會上2D imax

咪係 你估dc超人一個打全場咁on9咩

講tony整ultron

諗諗下avg4
會唔會叫
the end of avengers
故事最後講元祖個班死晒/退休

有冇人覺得Mantis幾得意

Back to the future

Avengers - the ruturn of the heroes
Avengers - the deathly heroes
Avengers - the heroes rise

中世紀騎士式swear in 黎

Avengers - Assemble

唔係好明黑豹要特登開個入口畀敵人入

除左重睇都唔知講乜好

見到呢啲問題已經直頭連回都廢事喇

上集臨尾咪講左對外開放嘛

但其實個結界真係幾勁, 唔係班怪獸唔係走後門

無追post
想問有無人解到個H?

Hugo Weaving???

去攞 soul stone 果時，離遠見果隻飄飄下既野 死神咁既款，我以為係 Death 心諗咁正？講埋Thanos 做觀音兵？
但係男人聲又冇理由係 death
點知竟然係red skull

但都比隻black order潛到入去

終於無乜唔啱位既笑話
夠哂dark

後面其實應該都有防護罩 ？但佢個防護罩都好多漏網之魚入到

IM 隨身拎住CA個電話

的確係好勁，但班死士衝衝衝咁，死傷無數但又真係有一隻半隻入到
與其分散戰線，不如集中解決

估唔到drax果到俾成分鐘佢慢重作

Thonas插穿佢果下 我心裏諗 點解唔比Tony死係cap隔離

咩叫bifrost

咩叫同源

MVP排最尾,冇問題

friend theory 解黎做乜

元祖6個無事

女將軍有死咩

skull

純粹好奇

H 呀

點解SW可以破壞到mind gem
因為佢同QS都係mind gem令到有超能力？

黑豹個女將軍無事呀

佢望住黑豹走㗎喎

好慘 比人屌爆

Goto基本全滅

無呀 最後係到喊呀

皮特洛的雙胞胎妹妹，從小與哥哥相依為命，自願加入九頭蛇的人體實驗，能以操縱幻像魔法及混沌魔法作為攻擊，並擁有遠端操縱他人腦部的能力和心靈輸送的能力，其能力由洛基的齊塔瑞權杖開啟。

問同答都痴線

是但啦，成隊人除左Groot都辣殺

覺得彩蛋局長call cm係知道今鋪大0樂先想佢返尼幫拖，唔一定係可以一個救全家

死剩浣熊， 列布拉 唔算銀河隊
浣熊好孤獨，樹人都走埋就慘

佢咁樣做又要你睇埋CM先知 屈機

未瞓醒
give this man a cup of starbuck

時間線
Cm同蟻人2係 a3之後？

Cm係80年代

樹人算係棵樹都要死 佢應該同spider man差唔多年紀

句wakanda forever 其實幾正
講完就開戰，成班熱血咁衝上去

係90年代

已經冇得再同Marvel鬥，
Black panther? 冇興趣！出左IW trailer : 屌焗睇！
Captial Marvel? 冇興趣！睇完IW : 屌焗睇！

cm片尾應該就係收到局長call

wakanda其實乜都正

佢地人口算少，資源又大
咁都要比thanos random cut一半

Antman 2係內戰後，avg3前

暫時睇，主角群除左班元佬外，唔係純生物先有得留低

咁antman呢

所以就係不分貴賤咁cut

對白都講埋出來點解要開條缺口放怪都仲要問
有冇咁唔集中呀

如果有人因為呢集入坑
又要睇番晒之前咁多套
marvel studio點樣run 成個mcu真係一個好好商業教材

antman 1 我又真係冇入場睇，2宜家又未見踩到線落IW，未有衝動睇住

Marvel要咁做先長做長有
剩係今集如果miss咗其中一部個觀感差好遠

同感

每套都環環緊扣
呢下先好野

唔知Antman有無死

Ant man 1好睇
2其實都一定會賴到IW同A4

如果佢再出啲trailer話最後會link到去iw呢

咁咪去睇囉 不過盡量唔會IMAX同3D

佛地魔個能力同prof. X 屬同一種?? 念力??

兔仔宜家有雷神

Antman好睇喎唔Imax都3D啦

Marvel 神fake.....

luis

魔法師

之前比thanos 殺左一半村既人
最尾又冇多1半
得番1/4人

不如講下每套獨立戲有咩配角有係IW出現

1. spiderman 肥同學
2. pepper
3. 黑將軍
4. wang
5. heimdall

冇dr. selvig, sharon carter,

世紀大騙案

真心一問
有冇可能過到阿凡達同titanic

Thanos:咁咪好幸福又多啲資源

有機會化身

我覺唔一定
有可能下集畫面
印像中, 有幕bw, war machine同banner 望上天都冇?

呢個有難度

最後motherfucker叫maria hill打電話個到係咪講咗搵agent carter

Trailer勿認真

iron man同星爵佢地傾作戰既時侯 有個gag之後iron man呆咗4秒左右 太快睇唔明講乜 有冇人記得係咩

唔係啦
呢招都唔係第一次
thor隻眼都玩過啦

仲有peter同tony一齊飛

behind the scene 本身tony, pepper, happy同一幕出現

論發揮
ironman同雷神最好
隊長場面真係差咁啲
除咗頂thanos個下
同黑豹清卒都勉強

Logan伏線

計收票房入我覺得過硬

一出場兩條傻仔跑得快過保特

地鐵站出場好撚正喎

話時話隻假眼係咪有伏筆
Thor裝完又話睇唔到

今集其實去到Rune Thor級數未

d trailer 已經玩左fake好耐啦

其實thanos都係 隻手應該齊石

Agger
不過打黎計唔叫精彩，因為其他太正

睇返阿凡達係27億美元
上兩集AG都係15億左右

鐵達尼就20億 挑戰鐵達尼就有可以

比vision果下嚇一嚇
呢頭話有危險轉頭就比人插

果到佢地幾條傻仔走去防護罩到同black order吹幾句水下一秒又極速歸隊之後就衝返上去都唔知做乜9 跑嚟跑去貪好玩 ？

跑去串人

打仗係咁
諗起魔盜王3入面, 又係開戰前上島仔講數, 又落番海

ca仲要係追上去
應該仲可以快過黑豹

happy係executive producer

我覺得呢part做得好好

好有魔盜王3，中古世紀戰爭片feel

記得個黑人女將軍無死

會唔會消失左既人係去左第二個平衡世界

只要建立左平衡世界呢個概念,MARVEL想換人拍又得,點拍都得

純粹gotg2連住
台灣超粒方有估中過隻眼會比左thor

等睇ANTMAN2最後有重要人物消失.
逼住歸隊

有啲位唔係咁好
銀河守護隊係搞笑，同雷神鬥下嘴，輕鬆少少冇問題。但你drax食野個part真係冇咩意義，嘥時間影佢慢動作

其實好大機會話係因為兩年內戰時間令到佢地唔團結，有矛盾

可能下集係講埋驚奇隊長出現，同埋點樣搶返粒時間石，返去內戰之前既時間，打低滅霸，改變將來

咁就開始左平衡世界既概念

d時間唔係咁哂

呢d秒數換比其他英雄搶下鏡仲好

幾好笑呀個到 同場都有唔少笑聲

其實MCU已經係成個marvel世界其中一個平衡宇宙 但真係唔希望MCU入面再有多個平衡宇宙

下集隊長會唔會有套釩合金戰衣

屌你成套戲都無抖氣位喎除左drax慢動作

Drax真係好on9

打爆地球都冇sentry幫手好ON9

有呀，全隊人都會有

問題只係冇咩意義，起碼成分鐘

唔覺有問題
Drax成套至大嘅表現係呢場戲

過期科技仲係勁過70年後最hi-tech嗰個

delete scene

一開始就講左loki 係開左個幻覺，成套野都係loki 既幻想世界，以圓佢就大佬既夢

佢同螳螂女兩個ON9到TONY同PETER呆左個度叫有得抖幾秒

Drax特色做埋啲on9野
咪比你抖下氣唔好咁緊湊

Tony個樣講緊:屌 兩個豬隊友

屌話時話，vision vibranium造㗎喎，black order支矛咩來頭 今集啲vibranium好似0發揮

反而buc冇乜戲

如果係咁就要扣分啦 同xmen條橋一樣 睇多次days of future past?

張drax變做石頭嗰下睇到呆咗，個特效好正
仲有Thanos拉星球嗰下
啲fd睇完都話冇諗過今次會打輸
其實睇到一半都覺得Thanos係冇可能輸

Mantis 好多位個表情都好可愛

可以阻止再生既武器
狼人，deadpool中招都救唔返既力量

我見佢想地爆天星咁

幾好笑喎

呢個角色係唔錯，演員又有發揮空間

但個問題點解隊得入vibranium

哂呢十幾秒去笑唔值
時間好寶貴，係av3來講

知識的詛咒（Curse of knowledge）是一種認知偏差，形容專家常以術語交談，但是喪失與非專業人士溝通的能力。 Robin Hogarth首先提出該名詞.[1] 。

本身套戲三個鐘嫁

地爆天星
套野真係勁似火影

其實冇左呢十幾秒未必多返其他鏡頭十幾秒
睇導演想cut 成點姐
冇話值唔值既

妙問妙答

Odin prime

我覺得隊長同樹人打招呼講自己名，純粹天真之外 其實呼應番Thanos 講希望有人記得你地。
如果佢地消失，一般人有幾多叫得出隊長同班英雄真名

但係消失左既人好多都應該有拍續集既空間, 無理由自已斷自已財路

反而留低既人係復仇1 呢一個部份需要諗下點解會咁做

dr strange嘅多重影分身

漫畫呢個篇Gamora個妹會變左最終BOSS

Thanos霸氣好多

miss 左antman 表示ok

Tony同Cap最後都無野
屌咁咪又X-Men咁
好撚悶
內戰關咩事
美隊3 講Bucky Cap 同 Tony
係都係阻止佢搵第一粒啦
咁就阻止到佢去打雷神搶埋第二粒
再阻止到佢搶搶搶搶

成套戲cut幾長人哋決定架姐

同埋就算唔用黎拍依個笑位，幾十秒都唔會交代到好大資訊量既detail啦

反而覺得依幾十秒用得幾好 可以叫做有個輕鬆位笑下

無計啦，隊長血肉之軀黎咋
BP 都叫有套甲，cap 得兩個飛唔到既盾仔

所以未要帶出內戰令到班超級英雄唔團結，所以會一口氣去到復仇者一既時候，應該算最多人既時候，再唔係就再早少少TIME LINE去到滅霸第一粒石都未拎既時候

format C:

不過我唔想套野搞到行X-MEN條後路

所以希望佢會解畫到消失既人會點返黎，如果唔係點做到長拍長有，KEEP住換角色同新人

岩呀，Drax 個角色好正喎，成套戲都咁緊湊整幾個位輕鬆下

會唔會係消失班人靈魂去咗復仇者一timeline個肉身到，所以先有啲a4片場照，loki 都會同雷神好似自己友咁

點錯相喎

其實依家除左reboot timeline仲有乜解決方法 好唔想見到出依招

就係因為有a4片場照，先係到諗緊到底係回到過去定點，

之但係X-MEN都已經有版你睇，真係唔知MARVEL今次想點玩

我覺得輕鬆位係要有喎
成套戲既節奏控制得幾好
起碼聽日食花生d 聲果時真係笑左出黎

屌
仲有人問點解xyz果時唔用xyz嘅方法咁贏到thanos

屌喇星 人地導演已經聰明到話DS睇咗幾千萬個可能性
只係搵到一個贏嘅機會
果個贏嘅機會
咪就係peter quill on9, 保IM, 交粒石出去囉

成班話埋啲咩柒傳送門切手
無人話唔得啊 你話Ironman nanoblade斬斷都得架
但呢啲都係「幾千萬個可能性中唔會贏果啲」

戲入面嘅理解就係「呢啲唔work」
戲外嘅理解而係「唔想用呢啲方法」

用下個柒腦啦

最後thanos同養女嗰場戲係咩事
同埋彩蛋嗰個圖案係咩黎
仲要佢地係死左定係被傳送

利申 啱啱睇完冇追po 好多野唔明

彩蛋請睇第一頁

DS係肯定跟住呢條線行（唯一既可能性），DS既然睇到將來，可能知道自已後續所需要既唔係自已，而係TONY

地球最硬既物質 vs 外太空既物質

套野最後係咪要加句
to be continued

咁就追完先好問，彩蛋個圖案答到口臭

唔需要 因為Infinity War已經完咗

明明第二個留言就有答案，到底佢係咪合埋㩒入依個po

汎合金咪又係外太空跌落黎

仲要大大隻字寫住，佢有冇用過眼睇字

雷神三個女武神係咪連屍都見唔到

btw六個鎖住Thanos個part係幾好睇，好聰明，死都唔比佢握拳
螳螂女都好有用，催眠佢
雖然肯定之後都唔頂到

Thonas打贏 全世界死一半人 完

DS臨消失個句其實都反映左佢預期之內

真係好撚憎X-Men個版本
睇左十年
你一野回到過去 改變未來
拍左咁多野 一野又咩都無晒
同一樣野用一次咪算
第二次就好撚難睇

DS只可以做到預知未來，但係未來嬴既結局無自已，要靠其他人

仲有成日話呢個弱化嗰個弱化
你地講之前有冇諗清楚架？？

隊長黑豹又話冇作為
Vision SW又話弱化
Thanos又話弱化
Black Order又話弱化
Dr Strange又話未盡全力

Thor又話太勁
上兩集又話Thor弱化

咁點先唔弱化呀？
Superman咁？又屌人打到眼花
又屌Batman冇用

咁其實你地想點姐？？

由starlord暴走開始DR都無出過聲
應該都係預料之內

Vibranium係marvel宇宙入面最硬嘅金屬喎

根本係想表達銀河守護隊係咩狀態下都唔會有壓力
維持一貫on9本色
呢個我反而覺得有跟貼返銀河守護隊個設定

點解唔可以係phase 1 班元老+死淨黎同Captal Marvel一齊去搵Thanos決鬥搶到無限手套reset翻個世界，而一定要玩time travel呢

咁樣去做一個phase 1-3 ending幾完美，同埋有種傳承嘅感覺等新時代英雄接落去

其實dofp 最柒莫過於first class 難得establish 左michael fassbender 同james mcavoy 兩個年輕角色去做magneto 同dr. x，佢一個唔該就reboot 左，之後又係要寫番幾個老野既故事

搵談判專家說服thanos棄手套

sorry 我以為vibranium 只係地球既野

點解今集無xxx will return

Thanos ah

唔係出左句thanos will return 咩

今集主角係thanos

就算佢放棄都一定會用time stone 時光倒流啦

X-MEN 其實又係一個好好既題材，但自已拎黎衰

可能time line 1 就係復仇３>復仇４

最後雖然嬴左，但損失慘重，復仇者聯盟系列完結

去左另一個平衡時空，所有英雄都仲係到，無滅霸出現，美國隊長死左，由BUCKY做等等其他故事發展

以上純粹推測，亦都唔想咁樣發展

可能我眼殘

Gamora

我覺得佢同Soul融合左

啟動大熔爐嗰part完全展現Thor既力量
拍得住CA拉飛機

其實齊石屈到咁 好好奇佢會點樣講thanos輸

不過希望唔好係d on9橋段/nerf左個能力

屌，thanos撻完手指跟住轉咗場景果度
我第一見未睇清楚個黑影係嘉摩娜嘅時候以為係死亡女神嚟

vibranium係地球最硬金屬咋嘛
宇宙咁大咁多物質....矮人族整d野出黎又屌打

異曲同肌

CA誇好多，痴媽筋睇到班女叫春咁叫

根本成個世界都無人夠佢打，驚奇隊長都只係一個談判專家，如果一出黎就吊打滅霸，更加無可能啦。

問題係，即使reset世界，一樣係會出現time line呢個問題

巨腸係套劇個做型上係靚仔d
雖然我like短髮雷神多d

睇imax 版先

係

佢可以唔reset時間只係令死左個1半人復活

CA 出場果下真係想叫出黎

DS 向 IM 單眼好正

唔reset可以點復活

如果要回到過去先可以贏

咁DS係咪根本冇預測到哩個方法

冇睇錯佢好似靜係睇左未來?

希望gamora唔好真係玩完，gotg3仲想睇佢

星爵 帶領銀河隊好失敗
浣熊樹人都幾好發揮得

除咗OAA同生命法庭個堆 我真係諗唔到仲有邊個比Thanos更似最終boss

巨腸只係用左單手
He is just showing-off his strength

佢轉世變左阿凡達

Bucky個頭見翻CA

哩頭又消失左

soul stone 靈魂轉移

有無邊個youtube係分析漫畫marvel講得好架
睇完電影好想了解多d

yes , thanos will return

其實羅素兄弟好擅長用觀眾角度去審視劇情，所以佢地理解觀眾唔再滿足於單純打打打救世界，Age of Ultron翻炒Avengers1模式已經係墮落，兩年後正聯再翻炒一次直程慘敗，如果俾返其他導演拍，好可能又變返一套群星賀年電影，唯有以大量笑位做調味，所以有幸欣賞到呢一個版本嘅Infinity War係好幸福嘅事

如果跟漫畫應該關CA同Captain Marvel事
詳情自己search 費事俾人罵劇透

你又知唔可以? 佢彈下個手指都死左1半人啦。

仲有Thanos 復活Vision成個世界timeline有冇同時拉翻前? 冇呀。

唔好睇，通常d人睇完會on9左

唔好意思睇完太興奮 我真係盲撚左 sorry

所以佢睇到未來結局，知道其他人會返左過去

對於ds黎講都係未來黎，因為回到過去既唔係佢

如果真係time reset

即係點 每個個體單獨reset ?

佢係睇住黑豹死

係時候請OAA出來屌打thanos

即係彩虹橋
簡單咁諗把斧頭其實就係弱化版嘅space gem
總之thor個腦想像到嘅地方佢都可以靠把斧頭去到
你話屈唔屈機

Stanlee仲唔出手

之後去咗做費安娜公主

有咩問題? 已經有vision做例

OAA出來可以順便end撚咗MCU

愈黎愈鐘意雷神
佢同rocket講我已經冇野好舒個到man到呢

雷神先係最慘那位，全家都死哂條女又走佬戰友都死哂

輸

突然醒起多一樣
最尾thanos啪完手指之後
差唔多每個shot都係影著2個人
果堆shot張力極大
好似每一個畫面都要你估下邊個會化灰
睇到我氣都唔敢抖

仲有sif

邊撚個呀

為咗唔比honest trailer抽水可以去到幾盡

今集死剩邊幾個？

雷神，
Ironman,
Black Widow，
Black Panther,
紅巫女，
Antman,
？

SW唔係死咗咩

今集d合作combo好撚正

Ds 蜘蛛仔 gtog
樹仔比隻手雷神做柄
火箭bucky
女將軍同bw

呢部電影既時間好寶貴

但係THANOS復活VISION果到係講緊用時間石令時間變返前，短時間當然唔會影響到第２個TIME LINE，係因為marvel電影一直無強調到TIME LINE呢一樣野

節奏快到呢
完全呆哂
未ready到發生咩事

只要MARVEL 到時強調TIME LINE，已經可以將VISION死，同被復活 分為兩個未來啦

當然如果咁講既話，一定會好多人睇到好亂，我諗MARVEL為左收視都未必會咁做

我果刻見到cap 無事企番起身鬆一口氣之際，仆街下一秒已經係bucky 變灰

結構上嚟講呢集似第二集多啲

Lady sif呀 邊撚個

蜘蛛仔個fd

Anti honest trailer 係Russo brothers會用嘅terms
Screen junkies 都之前請過佢地react winter soldier honest trailer好正

女將軍無死

屌你老母
講六個名有兩個錯
仲要一個根本成套戲無出現
用屎眼睇戲或者腦生癌記憶力有問題就咪撚答人啦

左上角6個無消失其實已經係好大嘅hints
睇黎真係會返去a1個時間點

唔撚知理撚得你lady定gentlemen 啦on撚99

黑豹叫女護衛唔好死
點知係自己

咁依個宇宙無人要死了

唔撚知就咪衝出嚟柒啦on9仔

鍋物先都唔洗死, 冇天理

討論劇情 唔識仲咁大聲

marvel拍戲真係零舍同其他片唔同
最痴線係續集都好睇
transformers, pacific rim一開波係正
但越做越衰, 係得marvel越拍越好

我又覺得灰左可能只係去左其它空間
冇可能一次死噤多人既.....

死毒撚咁撚惡既， 唔識啲人物就起哂鋼咁玻璃心到呢

尋晚入場, 咁岩有前一場睇完, 有幾個鬼佬行出黎劇透大叫spiderman die

好彩入場前已經睇左劇透

連登仔最鍾意搵d野黎抽掅人地
peter仔話好驚唔想死都可以攞黎屌
你唔會expect一個十幾歲既令仔會睇透生死呀麻?

我連出街都戴耳塞驚有人講

個個出黎都呆下呆下
咁樣先過左一日
但下集有少女Cassie

咁你走啦 依度唔係好適合你

自己衝出黎柒仲好意思話人玻璃心
唔識就咪撚回啦

Gamora 真係真死？

Gotg點算

真

恥笑吓on9仔都叫起鋼
點睇都係你見人講咗啲自己唔識嘅嘢老羞成怒啦

好多連登仔都係咁㗎啦，以為自己好撚醒，實際上蠢撚過隻豬。成日喺到駁嘴博人留意自己 ，實際上根本冇人想理果埋on9仔

有冇人知
第一日幾多票房

Gotg係咪死最多隊員
第一代groot gamora teen groot

計埋yondu

依一幕蜘蛛仔個反應先正，由一開頭好似細蚊仔比大人讚賞，開心嘅表情，即刻變為要稍為嚴肅：因為知自己肩負緊英雄嘅責任。
依個表情真係一絕！

啲語氣十足十啲死廢老咁
死返去睇粵語長片支那電影啦屌你老母

唔撚識好出奇咩，依家一定要知架，入場睇戲為輕鬆姐，又要比你恥笑

鍋物先今場表現唔錯喎

James Gunn 已經講過
並非全部人可以活到GOTG

當captain marvel都有彩蛋嘅時候
蟻俠同鷹眼係屋企等人call

唔怪得蟻俠唔出場啦

睇咩都好，唔好睇果個超粒方
佢成日過分解讀又扮哂有獨特見解又長！

唔識唔出奇
但人地好聲好氣同你講返Sif未死
你就大返人一句"邊撚個呀"
無料扮四條抵俾人笑啦

到絕境都唔搵佢地嘅

屌啦星我完全唔記得左鷹眼
佢仲湊緊仔？

[MCU] 復仇者聯盟3 : 無限之戰 Avengers : Infinity War 劇透討論區 (6)

新post

有比人提過個名

放心
佢地好重要

係喎，一時醒唔起佢真名係果個名

clint同scott

我屌

Tony話佢點解唔黎

點解要咁對我

Sif 係邊個

軟禁？

臨尾散晒果班有得救既
不過洛基 Kamola vison果啲就應該

yes

唔係蟻俠軟咩

唔想連累到屋企人 自願軟禁
好似係

原來睇錯字幕

等到6月upgrade下啲裝備 下年再戰

柒左就好心潛啦

傻閪，以為自己識多幾個人物好威威

transformers
我想佢REMAKE G1 MOVIE 算啦

個劇情咁熟嘅

終於有人同我有同感
呢條撚屌台灣仔講到全世界唔識睇戲得佢一個識睇咁
又要講咩戲都拉埋其他戲出黎講話咩參考呀致敬呀咁
之後又要講到自己用左幾多時間去做幾多條片
咩都好似有背後意思咁，分分鐘連個導演都唔知得佢先知
以前都仲好地地
而幾個人夾埋一齊做冇人比錢睇佢d片就開始發窮惡
正一on9

所以我覺得係去左其它空間....
唔係點拍....

一定係啦
真死既應該Loki同kamola

拎左隻手套咪可以屌打Thanos囉，豬一樣隊友

Loki 我都仲有少少噤多 覺佢會返生
佢死左噤多次

antman下集帶埋黃蜂女黎救世啦

唔係第一次咋死 我覺得佢應該用幻象出黎 同上次一樣

佢次次出埸都係要死完又返生噤出現嫁啦

呢一幕有出現過咩？
我驚我睇漏眼

拿，呢個位我好open mind冇結論咁睇，明明sw企係隔離，佢條timeline都冇郁過，點解用時間去復活人一定要郁到大時間軸？

仲冇所冇野最終解釋權係係marvel手上，唔係我地呢Darien’s theory ，亦都唔係D垃圾lol utuber，抱住一個openmind去enjoy套戲先係正確做法

FAKE NEWS

點解明明ant man同ca都係戴手套
但ant man個粒同手套好似係同一set咁
而ca就要另外綁住？

未睇，睇完呢個post只會令我更想快d睇
同埋有心理準備

有分析話因爲粒野係antman 整出黎 可能關time travel事

CA 係應下集AVENGERS 就88
我9 估係為左拉返變灰D人返依個UNIVERSE
之後自已88

佢個tone同咬字好撚難頂 扮pro咁

之前有人講過Tony係av4既關鍵人物
因為佢係Cvil war 開頭介紹模擬回憶既裝置有可能係打敗敵人既關鍵
所以DS 寧願比Thanos 集齊寶石 都要留Tony條命

Fake？
我係official trailer度cap架喎

可能係A4 既第二個未來

Trailer 會fake 人是常識吧

應該因長度問題剪走所有蟻人戲份

HULK 無變身

羅素有講過為左誤導觀眾,連trailer都有假,其實睇返蜘蛛俠同奇異博士打招呼果幕,有2條trailer都係唔同,對白一樣,但tom講既節奏同角度都係唔同

其實都唔係第一次,內戰果陣已經啲trailer畫面係同電影唔同

等睇下集平行時空搶石 再用侏儒界另一隻手套
無限手套打無限手套 Infinity Wars

尋日睇完朝早場，沉澱左一日嘅少少感想：

成套戲真係無與倫比，用救難訊號黎開場，再睇住之前幾集威風凜凜嘅Loki、Thor同Hulk幾下就比人打到訓係到，已經有種前所未有嘅絕望同壓迫感，好彩中間有幾個gag位抖下氣，同埋知道消失左嘅都會返黎拍後續個人電影。

雞蛋裡挑骨頭嘅話，就係成日都用Thanos威脅人命黎推進劇情：Loki＞Thor、Gamora＞Nebula、Strange＞Tony，反映唔到太多嘅謀略。同埋成日特登影住角色個大頭，然後講句笑話，太著跡咁去引觀眾笑。

希望下集唔係單純回到未來咁，因為張發生過嘅劇情抺殺，投入過嘅情緒就好似白費一樣，同埋本身條timeline都亂亂地，驚佢越黎越多bug

大家有無留意 星爵叫大家做個狠樣個陣
得螳螂女有做